\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[letterpaper, portrait, margin=.5in]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{setspace}
\usepackage[sfdefault,lf]{carlito}
\usepackage[T1]{fontenc}
\renewcommand*\oldstylenums[1]{\carlitoOsF #1}

\setlength{\columnsep}{2cm}
\setlength{\columnseprule}{1pt}

% Name, address, phone number, email
\newcommand{\header}[4]
    {{%
        \centering
        {\begin{spacing}{1}
            \bf\Huge#1\\
        \end{spacing}}
        {\begin{spacing}{0.8}
            \normalsize#2\\ 
            #3 \textbullet\ #4\\
        \end{spacing}}
        }}


% Title, Org, Location, Date Range, Body
\newcommand{\entry}[5] {%
    \begin{minipage}{\columnwidth}
    \begin{singlespace}
    \begin{flushleft}
        {\bf\large{#1}} \\
        #2 \textbullet\ #3 \\
        {\small\emph{#4}} \\
        \setlength\itemsep{-.3em}
        #5
    \end{flushleft}
    \end{singlespace}
    \end{minipage}}

% custom itemize settings
\let\defaultitemize\itemize%
\let\enddefaultitemize\enditemize%
\renewenvironment{itemize}{%
    \defaultitemize\setlength{\parskip}{0pt}\setlength{\itemsep}{0pt plus 1pt}}
    {%
    \enddefaultitemize%
    }

\begin{document}

    % \header{Ian Keane}{636 Cleburne Terrace, Atlanta Ga}{(706) 248\-8800}{ian@keane.sh}

% \begin{singlespace}

    \begin{multicols}{2}

        \entry{title} {org} {location} {dateYYYY\-dateYYYY}
        {%
        \begin{itemize}
            \item Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua
            \item Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat
            \item Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
        \end{itemize}}


    \entry{title} {org} {location} {dateYYYY\-dateYYYY}
        {%
        \begin{itemize}
            \item Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat
            \item Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
        \end{itemize}}

    \entry{title} {org} {location} {dateYYYY\-dateYYYY}
        {%
        \begin{itemize}
            \item Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
            \item Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua
            \item Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat
        \end{itemize}}


\end{multicols}

% \end{singlespace}

\end{document}
